造假天后葛小姐繼假學歷又一鉅獻！ 邊間香港醫院用兩腳頭？右手亦都冇傷！

造假天后葛小姐繼假學歷又一鉅獻！
邊間香港醫院用兩腳頭？右手亦都冇傷！

炒車 呢個call bell嚟

可能上左大陸醫

右手亦都冇傷

個bell下面

有個REMOTE嫁

師兄 香港醫院call bell係咁既頭嫁
衝左出黎啦

唔緊要，我都唔知

都證明唔到隻手係佢 求其搵舊相

隻手好濕碎啦
用隻眼換你隻手
你都賺啦仆街

仲要係哈哈多過sad
冇人可憐呀condom仔

葛傻婆果然係葛傻婆
連學歷都造假

咪on9啦魚柳bell
下面呀

大把人幫襯